除左林鄭，佢屋企無親人咩？至親表親呢？唔駛返工咩？

平時街度唔會見到佢地？

人地係英藉藍血出入上流社會
見唔到唔出奇

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

英國有無手足？

佢老公唔係教書咩？

問下佢死咁多人安唔安樂
仲有佢兩個仔